中南美d國家d黑人其實唔多. 但隊波就多黑人?

哥倫比亞,秘魯,烏拉圭,哥斯達黎加..d黑人連混血係佔全國人口唔多過10%.

但佢地國家隊都成日有黑人.

係覺得佢地體能好d, 揀人都搵佢地先?

法國咪又係一堆黑鳩

10% of the population
90% in the final four

有冇聽過

本身唔係黑人, 練波曬得多先咁黑

土生土長?

好奇？ 法國好多黑人 遲d出黑人總統都唔奇怪